﻿Hà Nội: Phá điểm làm giả mì chính AJINOMOTO

Công an huyện Từ Sơn vừa phá một điểm sản xuất mì chính giả hiệu AJINOMOTO tại thị trấn Từ Sơn. 34 gói mì chính và nhiều tang vật khác đã bị thu giữ. 
 9h ngày 14/9, CA huyện Từ Sơn khám xét nhà Nguyễn Thị Phương sinh năm 1964, ở 192 phố Minh Khai, thị trấn Từ Sơn. Công an đã phát hiện ở đây chuyên đóng gói, kinh doanh mì chính giả nhãn mác. 
Tang vật thu được ban đầu là 34 gói mì chính giả loại 454g/1gói nhãn hiệu AJINOMOTO, 202 túi nilon dùng để đựng mì chính trên, 1 máy dán ép nilon, 1 hộp số dùng để đóng ngày, tháng lên túi và 01 cân, 05 bao tải dùng để đựng mì chính của hãng MIWON, SAJI loại 25kg/1 bao. 
Phòng PC15 đang tiếp tục điều tra làm rõ để xử lý. LH
